聽朝430圍巴士廠先係罷工主線，今晚唔該早d回家休息

大家可唔可以俾多d理由俾公務員罷工
求下你地今晚唔好俾人拉，早d休息聽朝再玩過

屌 到依家都冇咩人討論點搞巴士
個個都話7點8點 先搞地鐵
到最後又好似7月30號咁

依家係迫人罷工 唔係令人遲2個鐘返工
要搞就5點開始搞頭班地鐵 頭班巴士